<resources>
    <string name="app_name">Anahuac</string>
    <string name="about_anahuac">LA UNIVERSIDAD ANÁHUAC ACTUALMENTE ESTÁ POSICIONADA DENTRO DEL 2 % DE MEJORES UNIVERSIDADES DEL MUNDO
Y EN EL TOP 3 DE UNIVERSIDADES PRIVADAS DE MÉXICO</string>
    <string name="conocenos">Conócenos</string>
    <string name="licenciaturas">Licenciaturas</string>
    <string name="about_licenciaturas">Contamos con más de 60 licenciaturas, distribuidos los diferentes campus que tenemos para ti.</string>
    <string name="diseno_multimedia">Diseño Multimedia</string>
    <string name="perfil">Perfíl</string>
    <string name="activities">Actividades</string>
    <string name="studyplan">Plan de Estudios</string>
    <string name="title_activities">Actividades de un Diseñador Multimedia</string>
    <string name="title_studyplan">Plan de Estudios de \nDiseño Multimedia</string>
    <string name="perfil_de_disenador">Perfil de un Diseñador Multimedia</string>
    <string name="descripcion_perfil">Al ser un diseñador multimedia, estarás rodeado de diferentes y nuevas tecnologías emergentes sobre todo digitales, en dónde puedas ejercer y culminar tu creatividad para diseñar diferentes necesidades digitales. Si eres alguien al quién le apasiona la tecnología, junto con el diseño, esto es para ti.</string>
    <string name="descripcion_activities">Manejarás herramientas de diseño cómo software de diseño vectorial, software para realizar animaciones tanto 2D cómo 3D, herramientas para producir contenido audiovisual y software compilador para realizar programación de cáracter front-end.</string>
    <string name="descripcion_activities_modas">Podrás trabajar o colaborar como ilustrador con marcas de ropa. Serás capaz de conceptualizar, ilustrar, producir y crear colecciones de ropa o accesorios para empresas de moda, ya sea la propia o de otra marca. Serás capaz de elaborar estrategias de promoción y distribución de tu propia empresa o trabajar como asesor de otras marcas.</string>
    <string name="contact_guide">Contacta a un asesor</string>

    <string name="descripcion_activities_grafico">Serás capaz, a partir de principios éticos, de generar conceptos, producir y coordinar proyectos de identidad gráfica y de información para el medio editorial, medios digitales e interactivos, campañas de publicidad, medios promocionales, envases y empaques, entre otros.</string>
    <string name="descripcion_activities_industrial">Serás capaz de entender las necesidades de las personas en un contexto específico, detectar oportunidades y generar ideas de productos o servicios que brinden soluciones innovadoras a problemas relacionados con la educación, el medio ambiente, la industria, la movilidad y el transporte, la salud, la vivienda entre muchos otros.</string>
    <string name="descripcion_activities_multimedia">pruebeeeeeeeeeeeaaaaaaaaaa</string>
    <string name="descripcion_activities_arquitectura">Obras y proyectos en los que aportarás las mejores soluciones arquitectónicas para los grandes retos del espacio habitable de la sociedad.</string>
    <string name="descripcion_activities_biotecnologia">Investigarás y analizarás sistemas biológicos utilizados en medios industriales, laboratorios, instituciones salud y comunidades. Diseñarás y validarás procesos que generen nuevos productos y servicios útiles en el bienestar humano. Trabajarás activamente con otros profesionales para optimizar el esfuerzo conjunto que resolverá problemas de salud y de generación de nuevos productos.</string>
    <string name="descripcion_activities_derecho">Serás capaz de interpretar la norma jurídica para su aplicación práctica con sentido ético. Podrás litigar en los tribunales federales y locales las diferentes ramas del Derecho. Evaluarás críticamente los actos de las autoridades para determinar su validez jurídica. Propondrás mecanismos que garanticen la seguridad jurídica y la aplicación efectiva de las normas.</string>
    <string name="descripcion_activities_relinter">Investigarás y analizarás fenómenos, situaciones y escenarios relacionados con temas internacionales para entender, interpretar y explicar las problemáticas actuales, con objeto de proponer soluciones integrales destinadas a los sectores público, privado y social.</string>
    <string name="descripcion_activities_fisio">
Tendrás la capacidad de analizar la funcionalidad del ser humano, desde el punto de vista neurológico y músculo esquelético, con el objetivo de dar a cada paciente una vida digna y autosuficiente. La práctica profesional es totalmente clínica, es decir, en contacto con pacientes; esto desarrolla un nivel clínico elevado que te convertirá en un profesionista altamente especializado.</string>

    <string name="list_studyplan"> Modelado 3D \n Animación 2D \n Animación 3D \n Diseño UX \n Diseño UI \n Diseño de Información \n Diseño de Videojuegos \n Programación Multimedia \n Programación Apps. Móviles \n Aspectos Legales del Diseño \n Diseño de Infografía \n Dibujo Geometríco \n Seminario de Investigación \n Temas Selectos de Multimedia \n Nuevas Tecnologías \n Producción Audiovisual \n Narrativa Audiovisual \n Fotografía Digital \n Efectos Especiales</string>
    <string name="list_studyplan_grafico">Principios de Dibujo \n Color \n Caligrafía \n Morfología \n Dibujo Experimental \n Ilustración \n Identidad Visual \n Edición de Imagen \n Embalaje</string>
    <string name="list_studyplan_industrial">Principios de Dibujo \n Historia del Diseño \n Dibujo Técnico de Producto \n Taller de Modelos y Experimentación \n Maderas \n Ergonomía para el Diseño \n Envase y Empaque \n Metales \n Etnografía \n Cerámica \n Nuevas Tecnologías \n Diseño y Mercadotecnia \n Joyería \n Plásticos</string>
    <string name="list_studyplan_modas"> Introducción a Estudios de Moda \n Dibujo de Figurín \n Taller de Patronaje \n Diseño de Moda \n Ilustración Moda y Textil \n Estilismo de Moda \n Textiles \n Estilismo de Moda \n Tendencias \n Patronaje Digital \n Moda, cultura y contexto \n Fotografía de Moda \n Sistema de la Moda \n Diseño de Calzado \n Diseño de Accesorios</string>
    <string name="list_studyplan_arquitectura"> Croquis \n Geometría \n Dibujo Técnico \n Estática para arquitectura \n Introducción al Urbanismo \n Arquitectura de Interiores \n Arquitectura Colonial \n Instalaciones básicas \n Modelado Digital \n Edificación media \n Representación Gráfica \n Estructuras de acero \n Edificación media \n Edificación Sustentable \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_biotecnologia"> Química general \n Anátomia \n Biofísica aplicada \n Microbiología \n Biotecnología General \n Fisiopatología \n Ecología integral \n Negocios de salud \n Diseño experimental \n Biomaterial \n Laboratorio de investigación \n y más...</string>
    <string name="list_studyplan_derecho"> Teoría del proceso \n Derecho procesal penal \n Derecho de la administración pública \n Justicia administrativa \n Derechos humanos y fundamentales \n Amparo \n Sucesiones \n Derecho mercantil \n Derecho fiscal \n Contratos civiles \n Teoría tributaria \n Obligaciones \n Delitos \n Historia del derecho mexicano \n Seminario de investigación \n Derecho ambiental \ ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_relinter"> Sistema internacional \n Geoeconomía \n Conceptos jurídicos \n Economía política \n Matemáticas para las ciencias sociales \n Medio ambiente \n Microeconomía \n América del Norte \n América del Sur \n Europa \n Justicia, reconciliación y paz \n Asia \n Historia \n Migración internacional \n ... y más</string>
    <string name="list_studyplan_fisio"> Anatomía \n Biología celular \n Biofísica \n Bioquímica \n Bioestádistica \n Ergonomía \n Terapia manual \n Ejercicios terapéuticos \n Fisiopatología \n Farmacología y algología \n Fisiología del ejercicio \n Marcha normal y patológica \n Terapia de lenguaje \n ... y más.</string>

    <string name="txt_escuelas">Escuela de Biotecnologia</string>

    <string name="campus_title">Campus</string>
    <string name="campus_description">Contamos con más de 60 licenciaturas, distribuidos los diferentes campus que tenemos para ti.</string>
    <string name="version">VERSIÓN 1.0</string>
    <string name="creditos">CRÉDITOS</string>
    <string name="alumnos">NICOLE HENRICHSEN\nNICOLE PINEDA\nBRIAN USCANGA\nKEVIN ARJONA\nDIEGO A. MEDINA\nXIMENA HERNANDEZ\nBRENDA MEDINA</string>
    <string name="consultor">CONSULTOR</string>
    <string name="ing">ING. JOSÉ CARDENAS</string>
    <string name="info">PARA MAYOR INFORMACIÓN</string>
    <string name="paginaweb">CONSULTE LA PÁGINA\n OFICIAL DE LA \n UNIVERSIDAD.\n www.anahuac.mx</string>
    <string name="txt_titulo_latente">CONGRESO LATENTE 9A EDICIÓN</string>
    <string name="txt_latente_congreso">El Congreso Latente 9a Edición es un congreso internacional de diseño en dónde se fusionan todas las áreas de diseño para formar un universo colaborativo.</string>
    <string name="conferencistas">Conferencistas</string>
    <string name="talleres">TALLERES</string>
    <string name="txt_boleto">ADQUIERE TU BOLETO</string>
    <string name="btn_click_aqui">CLICK AQUÍ</string>
    <string name="alex_salmar">Alex Salmar</string>
    <string name="tony_rivera">Francisco Rivera</string>
    <string name="felix_hdz">Félix Hernández</string>
    <string name="irene_prz">Irene Peréz</string>
    <string name="awesomebrosos">Awesomebrosos</string>
    <string name="david_vzq">David Vázquez</string>
    <string name="esme_mqz">Esmeralda Márquez</string>
    <string name="general_std">General Studio</string>
    <string name="rigging_3d">Rigging 3D</string>
    <string name="dis_personaje">Diseño de Personaje</string>
    <string name="dis_mueble">Diseño de Mueblería</string>
    <string name="foto_concep">Fotografía Conceptual</string>
    <string name="pintura_concep">Pintura Conceptual</string>

    <string name="profile_grafico"><![CDATA[
        El diseñador gráfico Anáhuac es una persona con una sólida formación integral preparado para identificar en distintos entornos, situaciones o necesidades de comunicación visual. Propone, por medio de procesos de investigación, estrategias y soluciones de diseño viables, efectivas, sostenibles e innovadoras enfocadas al usuario, la sociedad y el medio ambiente. Es un profesionista que demuestra dominio en el uso de técnicas, métodos, tecnologías, herramientas y procesos para distintos medios impresos y digitales.
        ]]></string>
    <string name="profile_industrial">El Diseñador Industrial Anáhuac es un profesional con una sólida formación profesional y humana, capaz de detectar y dar soluciones innovadoras a problemas de la sociedad haciendo uso de técnicas propias del Diseño, teniendo en cuenta factores humanos psicológicos, socioculturales, económico administrativos, técnico funcionales, estéticos y los relacionados con la experiencia emocional en cualquier contexto, trabajando en equipos multidisciplinarios con capacidad estratégica y de gestión de propuestas para desarrollar productos y servicios con altos estándares de ética profesional buscando el bienestar integral de la sociedad y el medio ambiente.</string>
    <string name="profile_multimedia">Prueba prubeeeeeeeeeeeeeebaaaaaaaaaa</string>
    <string name="profile_modas">El Diseñador y productor de moda Anáhuac es un emprendedor de proyectos con una sólida formación profesional y humana que da soluciones innovadoras en el ámbito de la moda. Hace uso de las técnicas propias del diseño, considerando los factores, humanos, socioculturales, económicos, estéticos y emocionales para la creación de nuevas tendencias. Es un líder que puede trabajar de forma independiente o con equipos de trabajo multidisciplinarios que buscan transformar y aportar valor de acuerdo el contexto.</string>
    <string name="profile_arquitectura">El Arquitecto Anáhuac es un emprendedor socialmente responsable, con sólida formación profesional y profunda visión humana, que reúne las cualidades necesarias para responder a los desafíos de habitabilidad de nuestros tiempos y de las futuras generaciones. Integra el dominio de las técnicas y las habilidades propias de la arquitectura con una sensibilidad particular caracterizada por su compromiso y vocación de servicio.</string>
    <string name="profile_biotecnologia">El biotecnólogo Anáhuac es un profesional con participación social activa que busca el bienestar de las personas y de la sociedad. Investiga, caracteriza y describe a los sistemas biológicos, a fin de generar conocimiento y entendimiento sobre su funcionamiento y uso en diversas áreas: farmacéutica, industrial y médica.</string>
    <string name="profile_derecho">El Licenciado en Derecho Anáhuac es una persona con sólida formación integral que ejerce su liderazgo de manera ética, responsable y comprometida con la dignidad de la persona humana, a través de la investigación, interpretación y aplicación integral del Derecho, identificando las conductas, los hechos y actos jurídicos a fin de desarrollar iniciativas legales innovadoras e implementar acciones con visión global, para la prevención, asesoría y resolución de controversias en el ámbito personal o social, dentro de un contexto público o privado.</string>
    <string name="profile_relinter">El Internacionalista Anáhuac es un líder de acción positiva, formado con sólidas bases multidisciplinarias, que bajo un absoluto compromiso con la verdad y el bien, analiza y evalúa realidades de México y el mundo desde la centralidad de la persona. Asimismo, por medio del diseño e instrumentación de políticas, estrategias y proyectos, de la negociación y la resolución de conflictos, con conocimiento del entorno y la política nacional e internacional, realiza acciones para el bienestar y transformación de la sociedad.</string>
    <string name="profile_fisio">El Licenciado en Terapia Física y Rehabilitación Anáhuac es un profesional experto en el análisis de movimiento y la funcionalidad del ser humano; su excelente formación humana, académica y práctica lo faculta para evaluar, diagnosticar y diseñar un tratamiento de fisioterapia y rehabilitación especializado, encaminado a promover la salud, prevenir, disminuir o mejorar discapacidades o alteraciones físicas, brindando a los pacientes las herramientas necesarias para lograr el desarrollo de sus habilidades, una máxima funcionalidad, independencia y calidad de vida.</string>

    <string name="mission_title">MISIÓN</string>
    <string name="mission_body">Contribuir a la formación integral de líderes de acción positiva y promover institucionalmente el desarrollo de la persona y de la sociedad, inspirados en los valores de humanismo cristiano.</string>
    <string name="vision_title">VISIÓN</string>
    <string name="vision_body">Ser la Universidad Internacional más reconocida de Cancún y del Caribe.
Estar entre las 3 principales Universidades Internacionales  de América Latina.
Estar entre las 10 Universidades Internacionales Católicas  más reconocidas del mundo.
Distinguirse por su excelencia académica acreditada y evaluada a nivel nacional e internacional.
Ser reconocida por su impacto en la formación integral de líderes de acción positiva.</string>
    <string name="timeline_title">LÍNEA DEL TIEMPO</string>
    <string name="finaltexto">DESARROLLADO POR LA LICENCIATURA DE DISEÑO MULTIMEDIA\nTODOS LOS DERECHOS RESERVADOS.ⓒ 2022.</string>
    <string name="porque_elegirnos">¿POR QUÉ ELEGIR A LA\nUNIVERSIDAD ANÁHUAC?</string>
    <string name="porque_1">Ofrecemos un medio concreto para una buena experiencia universitaria.</string>
    <string name="porque_2">Promovemos una formación humanística orientada hacia el desarrollo científico y tecnológico.</string>
    <string name="porque_3">Contamos con un profesorado con grado superior y alta experiencia profesional.</string>
    <string name="porque_4">Implementamos novedosos planes de estudios centrados en el crecimiento personal y profesional a través de la excelencia académica.</string>
    <string name="porque_5">Impulsamos al talento y al compromiso personal para favorecer a la sociedad.</string>
    <string name="porque_6">Buscamos la Innovación y el espíritu emprendedor de nuestros alumnos a través de una formación multidisciplinaria.</string>
</resources>