<resources>
    <string name="app_name">Anahuac</string>
    <string name="about_anahuac">LA UNIVERSIDAD ANÁHUAC ACTUALMENTE ESTÁ POSICIONADA DENTRO DEL 2 % DE MEJORES UNIVERSIDADES DEL MUNDO
Y EN EL TOP 3 DE UNIVERSIDADES PRIVADAS DE MÉXICO</string>
    <string name="conocenos">Conócenos</string>
    <string name="licenciaturas">Licenciaturas</string>
    <string name="about_licenciaturas">Contamos con más de 60 licenciaturas, distribuidos los diferentes campus que tenemos para ti.</string>
    <string name="diseno_multimedia">Diseño Multimedia</string>
    <string name="perfil">Perfíl</string>
    <string name="activities">Actividades</string>
    <string name="studyplan">Plan de Estudios</string>
    <string name="title_activities">Actividades de un Diseñador Multimedia</string>
    <string name="title_studyplan">Plan de Estudios de \nDiseño Multimedia</string>
    <string name="perfil_de_disenador">Perfil de un Diseñador Multimedia</string>
    <string name="descripcion_perfil">Al ser un diseñador multimedia, estarás rodeado de diferentes y nuevas tecnologías emergentes sobre todo digitales, en dónde puedas ejercer y culminar tu creatividad para diseñar diferentes necesidades digitales. Si eres alguien al quién le apasiona la tecnología, junto con el diseño, esto es para ti.</string>
    <string name="descripcion_activities">Manejarás herramientas de diseño cómo software de diseño vectorial, software para realizar animaciones tanto 2D cómo 3D, herramientas para producir contenido audiovisual y software compilador para realizar programación de cáracter front-end.</string>
    <string name="descripcion_activities_modas">Podrás trabajar o colaborar como ilustrador con marcas de ropa. Serás capaz de conceptualizar, ilustrar, producir y crear colecciones de ropa o accesorios para empresas de moda, ya sea la propia o de otra marca. Serás capaz de elaborar estrategias de promoción y distribución de tu propia empresa o trabajar como asesor de otras marcas.</string>
    <string name="contact_guide">Contacta a un asesor</string>
    <string name="descripcion_activities_grafico">Serás capaz, a partir de principios éticos, de generar conceptos, producir y coordinar proyectos de identidad gráfica y de información para el medio editorial, medios digitales e interactivos, campañas de publicidad, medios promocionales, envases y empaques, entre otros.</string>
    <string name="descripcion_activities_industrial">Serás capaz de entender las necesidades de las personas en un contexto específico, detectar oportunidades y generar ideas de productos o servicios que brinden soluciones innovadoras a problemas relacionados con la educación, el medio ambiente, la industria, la movilidad y el transporte, la salud, la vivienda entre muchos otros.</string>
    <string name="descripcion_activities_multimedia">pruebeeeeeeeeeeeaaaaaaaaaa</string>
    <string name="descripcion_activities_arquitectura">Obras y proyectos en los que aportarás las mejores soluciones arquitectónicas para los grandes retos del espacio habitable de la sociedad.</string>
    <string name="descripcion_activities_biotecnologia">Investigarás y analizarás sistemas biológicos utilizados en medios industriales, laboratorios, instituciones salud y comunidades. Diseñarás y validarás procesos que generen nuevos productos y servicios útiles en el bienestar humano. Trabajarás activamente con otros profesionales para optimizar el esfuerzo conjunto que resolverá problemas de salud y de generación de nuevos productos.</string>
    <string name="descripcion_activities_derecho">Serás capaz de interpretar la norma jurídica para su aplicación práctica con sentido ético. Podrás litigar en los tribunales federales y locales las diferentes ramas del Derecho. Evaluarás críticamente los actos de las autoridades para determinar su validez jurídica. Propondrás mecanismos que garanticen la seguridad jurídica y la aplicación efectiva de las normas.</string>
    <string name="descripcion_activities_relinter">Investigarás y analizarás fenómenos, situaciones y escenarios relacionados con temas internacionales para entender, interpretar y explicar las problemáticas actuales, con objeto de proponer soluciones integrales destinadas a los sectores público, privado y social.</string>
    <string name="descripcion_activities_fisio"> Tendrás la capacidad de analizar la funcionalidad del ser humano, desde el punto de vista neurológico y músculo esquelético, con el objetivo de dar a cada paciente una vida digna y autosuficiente. La práctica profesional es totalmente clínica, es decir, en contacto con pacientes; esto desarrolla un nivel clínico elevado que te convertirá en un profesionista altamente especializado.</string>
    <string name="descripcion_activities_engman">Establecerás líneas estratégicas factibles desde el punto de vista operacional, y rentables desde el punto de vista financiero para el desarrollo de nuevos productos, minimizando el riesgo que esto conlleva en un entorno altamente competitivo.</string>
    <string name="descripcion_activities_ingamb">Comprenderás y analizarás problemas de ingeniería a través de conceptos matemáticos, físicos, químicos y biológicos. Identificarás y analizarás los fenómenos de contaminación de agua, aire y suelo. Diagnosticarás las relaciones causa-efecto para prevenir y mitigar las repercusiones de la actividad humana.</string>
    <string name="descripcion_activities_ingciv">Comprenderás y analizarás problemas de ingeniería a través de conceptos matemáticos, físicos y químicos. Analizarás procesos constructivos para cuantificar y evaluar costos. Analizarás y evaluarás fenómenos hidráulicos en canales y tuberías. Conocerás y aplicarás propiedades de los materiales para construcción. </string>
    <string name="descripcion_activities_musica">Ejecutarás un instrumento musical o cantarás con alta calidad artística para que puedas trabajar profesionalmente como solista o integrándote a agrupaciones musicales; interpretarás, con excelente técnica, piezas del repertorio contemporáneo, nacional e internacional.</string>
    <string name="descripcion_activities_comunicacion">Desempeñarás actividades estratégicas de gestión, relaciones públicas, mercadeo, publicidad, desarrollando competencias de comportamiento organizacional, liderazgo, operación y administración de proyectos y sistemas de información, innovación y desarrollo, administración.</string>
    <string name="descripcion_activities_entretenimiento">Estarás capacitado para dirigir y representar a los artistas y deportistas; producir, dirigir y comercializar videojuegos, música, ediciones que resulten un éxito comercial; y realizar eventos masivos, escénicos y musicales. Producirás, desarrollarás, aplicarás y evaluarás conocimientos científicos y prácticos, de manera novedosa y original, en el mundo del entretenimiento, con aplicaciones a la vida profesional.</string>
    <string name="descripcion_activities_direcdep">Administrar funciones relacionadas con la dirección del negocio, actividades físicas, recreativas y deportivas, organización de personal y objetivos financieros. Planificar, organizar, desarrollar y controlar eventos deportivos regionales, nacionales o internacionales como ligas, campamentos, torneos y conferencias.</string>
    <string name="descripcion_activities_direccionrest">Analizar las tendencias y necesidades del comensal para crear conceptos restauranteros idóneos e innovadores apegados al signo de los tiempos. Asesor y capacitar en áreas de seguridad e higiene de alimentos, propuesta de menús, ambientación, protocolo y servicio, destilados, vinos y materia prima.</string>
    <string name="descripcion_activities_gastronomia">Dirigirás la selección y adquisición de materias primas (vegetales, frutas, productos animales, bebidas alcohólicas y no alcohólicas) considerando sus características, aplicaciones y variedades existentes en el mercado nacional e internacional para optimizar los recursos de las empresas.</string>
    <string name="descripcion_activities_admgob">Comprender las necesidades sociales y manejar las modalidades de la planeación administrativa, dirigiendo los procesos de ejecución o la toma de decisiones, previa valoración de las diferentes implicaciones políticas inherentes a las formas de organización, comunicación y práctica administrativa, incorporándolas con sentido ético y humano en beneficio de la sociedad.</string>
    <string name="descripcion_activities_direchot">Crearás y emprenderás nuevas experiencias de hospitalidad de alta calidad en la industria a través de técnicas innovadoras de servicio y hospitalidad. Innovarás estrategias y desarrollarás campañas mercadológicas de productos y servicios hoteleros a nivel nacional e internacional.</string>
    <string name="descripcion_activities_leng">El Plan de Estudios de la Licenciatura en Lenguas Modernas y Gestión Cultural en la Universidad Anáhuac combina el aprendizaje profesional de las Lenguas Modernas con las herramientas teóricas y prácticas de la Gestión Cultural enfocadas al desarrollo de emprendimientos culturales de impacto social.</string>
    <string name="descripcion_activities_med">Incidirás y transformarás el campo de la medicina, con profunda formación humana y bioética, además de un amplio respeto por la dignidad de la persona humana, para ofrecer una atención de calidad, caritativa y de calidez a los pacientes que tengas bajo tu cuidado.</string>
    <string name="descripcion_activities_admemp">Conocerás y aplicarás las principales técnicas para gestionar el riesgo. Identificarás los riesgos reales y potenciales que enfrente tu organización y serás capaz de asumirlos y desarrollar estrategias que permitan a la organización concretar sus objetivos. Integrarás equipos de trabajo multidisciplinarios y buscarás la cooperación y la solidaridad de las personas para alcanzar los objetivos organizacionales.</string>
    <string name="descripcion_activities_direcfin">Analizarás la situación financiera de las empresas y comprenderás el entorno socio-económico como punto de partida para generar estrategias de inversión, tanto del ámbito público como privado. Integrarás los conocimientos para seleccionar y utilizar técnicas, métodos, herramientas y tecnología aplicables al análisis y valuación de empresas y activos financieros.</string>
    <string name="descripcion_activities_merca">Porque promueve una formación integral que incorpora aspectos como la ética, la cultura, la responsabilidad social y los valores universales; lo que genera un sentido trascendente de la vida en sus estudiantes y egresados. El plan de estudios se fundamenta en un análisis comparativo con las mejores universidades del mundo, lo que permite al alumno realizar intercambios académicos mientras estudia la licenciatura y desempeñarse después exitosamente en el mercado profesional. Tiene más de 50 años de experiencia en la forma.</string>
    <string name="descripcion_activities_negint">Negocios Internacionales atiende las necesidades y los requerimientos de las organizaciones públicas y privadas que participan en el mercado global en materia de negocios y administración y contribuye a la creación de nuevas fuentes de empleo que produzcan bienes y servicios competitivos internacionalmente.</string>
    <string name="descripcion_activities_nutri">Evaluarás y diagnosticarás el estado nutricio de las personas sanas y/o enfermas, de manera individual y/o colectiva, en cualquier etapa de su vida, con instrumentos y tecnología innovadora, en el área de la nutrición clínica y alimentaria. Ofrecerás educación nutricional individual y colectiva, al promover la salud y prevenir enfermedades, a través de la promoción de una adecuada alimentación. </string>
    <string name="descripcion_activities_dentista">Promoverás la salud bucal en niños, adultos y adultos mayores. Diagnosticarás padecimientos y enfermedades, tanto bucales como dentales, así como la posible relación y repercusión en el estado general de salud del paciente. Diseñarás e implementarás tratamientos orales innovadores, encaminados a la rehabilitación integral de los pacientes, que impacte de manera positiva en su calidad de vida.</string>
    <string name="descripcion_activities_psic">Desarrollarás las habilidades necesarias para ejercer ética y profesionalmente la psicología desde sus diversas áreas, para brindar un servicio de calidad en un mundo que lo demanda intensamente, con compromiso y responsabilidad social. Seleccionarás y aplicarás pruebas, técnicas e instrumentos especializados, para obtener información que te permita la comprensión profunda de personas y grupos.</string>
    <string name="descripcion_activities_turint">El turismo como carrera es una excelente opción para quienes tienen un alma viajera y una increíble habilidad para los idiomas. Estudiar esta licenciatura no se sentirá como ir a la escuela y sentarte por horas a recibir teoría, se trata de darle vida a una de tus pasiones de una manera profesional para que en un futuro próximo tengas el trabajo de tus sueños.</string>
    <string name="list_studyplan"> Modelado 3D \n Animación 2D \n Animación 3D \n Diseño UX \n Diseño UI \n Diseño de Información \n Diseño de Videojuegos \n Programación Multimedia \n Programación Apps. Móviles \n Aspectos Legales del Diseño \n Diseño de Infografía \n Dibujo Geometríco \n Seminario de Investigación \n Temas Selectos de Multimedia \n Nuevas Tecnologías \n Producción Audiovisual \n Narrativa Audiovisual \n Fotografía Digital \n Efectos Especiales</string>
    <string name="list_studyplan_grafico">Principios de Dibujo \n Color \n Caligrafía \n Morfología \n Dibujo Experimental \n Ilustración \n Identidad Visual \n Edición de Imagen \n Embalaje</string>
    <string name="list_studyplan_industrial">Principios de Dibujo \n Historia del Diseño \n Dibujo Técnico de Producto \n Taller de Modelos y Experimentación \n Maderas \n Ergonomía para el Diseño \n Envase y Empaque \n Metales \n Etnografía \n Cerámica \n Nuevas Tecnologías \n Diseño y Mercadotecnia \n Joyería \n Plásticos</string>
    <string name="list_studyplan_modas"> Introducción a Estudios de Moda \n Dibujo de Figurín \n Taller de Patronaje \n Diseño de Moda \n Ilustración Moda y Textil \n Estilismo de Moda \n Textiles \n Estilismo de Moda \n Tendencias \n Patronaje Digital \n Moda, cultura y contexto \n Fotografía de Moda \n Sistema de la Moda \n Diseño de Calzado \n Diseño de Accesorios</string>
    <string name="list_studyplan_arquitectura"> Croquis \n Geometría \n Dibujo Técnico \n Estática para arquitectura \n Introducción al Urbanismo \n Arquitectura de Interiores \n Arquitectura Colonial \n Instalaciones básicas \n Modelado Digital \n Edificación media \n Representación Gráfica \n Estructuras de acero \n Edificación media \n Edificación Sustentable \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_biotecnologia"> Química general \n Anátomia \n Biofísica aplicada \n Microbiología \n Biotecnología General \n Fisiopatología \n Ecología integral \n Negocios de salud \n Diseño experimental \n Biomaterial \n Laboratorio de investigación \n y más...</string>
    <string name="list_studyplan_derecho"> Teoría del proceso \n Derecho procesal penal \n Derecho de la administración pública \n Justicia administrativa \n Derechos humanos y fundamentales \n Amparo \n Sucesiones \n Derecho mercantil \n Derecho fiscal \n Contratos civiles \n Teoría tributaria \n Obligaciones \n Delitos \n Historia del derecho mexicano \n Seminario de investigación \n Derecho ambiental \ ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_relinter"> Sistema internacional \n Geoeconomía \n Conceptos jurídicos \n Economía política \n Matemáticas para las ciencias sociales \n Medio ambiente \n Microeconomía \n América del Norte \n América del Sur \n Europa \n Justicia, reconciliación y paz \n Asia \n Historia \n Migración internacional \n ... y más</string>
    <string name="list_studyplan_fisio"> Anatomía \n Biología celular \n Biofísica \n Bioquímica \n Bioestádistica \n Ergonomía \n Terapia manual \n Ejercicios terapéuticos \n Fisiopatología \n Farmacología y algología \n Fisiología del ejercicio \n Marcha normal y patológica \n Terapia de lenguaje \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_engman"> Fundamentos de matemáticas \n Diseño por computadora \n Química \n Economía \n Cálculo diferencial \n Álgebra lineal \n Algoritmos y programación \n Estática \n Ingeniería financiera \n Inteligencia artificial \n Investigación por operaciones \n E-commerce \n Sistemas de gestión \n Simulación \n Minería de datos \n Habilidades directivas \n ...y  más.</string>
    <string name="list_studyplan_ingamb"> Ingeniería ambiental \n Cálculo diferencial \n Química \n Termodinámica \n Cálculo multivariado \n Desarrollo sustentable \n Cambio climático \n Cinética y catálisis \n Microbiología ambiental \n Fenómenos de transporte \n Medición e instrumentación \n Recursos naturales \n Impacto y riesgo ambiental \n Innovación tecnológica \n Planeación ambiental \n ...y más. </string>
    <string name="list_studyplan_ingciv"> Geología aplicada \n Química \n Calculo diferencial \n Geotecnia \n Dinámica \n Ecuaciones diferenciales \n Construcción \n Diseño computarizado \n Hidrólogia \n Hidráulica de canales y tuberias \n Construcción y desarrollo sustentable \n Estructuras de concreto \n Carreteras \n Agua potable y alcantarillado \n Vias de comunicación \n Transporte \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_musica"> Fundamentos musicales \n Instrumento \n Lectura y análisis auditivo \n Ensamble \n Historia de la música \n Conjuntos corales \n Composición musical \n Música sacra \n Ensamble para grabaciones \n Diseño de Audio \n Edición de audio \n Audio digital \n Producción digital \n Ritmo \n ...y más.</string>
    <string name="list_studyplan_comunicacion"> Creatividad e innovación publicitaria \n Comunicación visual \n Periodismo \n Narrativas transmedia \n Comunicación corporativa \n Semiótica aplicada \n Publicidad y creación de marca \n Periodismo digital \n Laboratorio de comunicación \n Ética de la comunicación \n Diseño sonoro \n Guionismo \n Psicología social y persuasión \n ...y más.</string>
    <string name="list_studyplan_entretenimiento"> Origen de la industria \n Imagen y opinión pública \n Comunicación visual \n Introducción a la empresa \n Industria del videojuego \n Negocio de la música \n Derecho y empresa \n Formación de audiencias \n Música en vivo y conciertos másivos \n Representación de celebridades \n Manejo de medios \n Producción teatral \n Patrocinios y recaudación de fondos \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_direcdep"> Introducción a la empresa \n Matemáticas de negocio \n Analísis de datos \n Introducción a la economía \n Derecho y empresa \n Contabilidad intermedia \n Conducta del consumidor \n Nutrición y deporte \n Dirección de capital humano \n Inglés para negocios \n Representación deportiva \n Generación de ingresos por el deporte \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_direccionrest"> Introducción a la empresa \n Manejo higiénico de los alimentos \n Contabilidad financiera para la dirección \n Mixología \n Cultura gastronómica de México \n Costos de alimentos y bebidas \n Nutrición \n Derecho y empresa \n Maridaje \n Técnicas y aplicaciones culinarias \n Industria de la hospitalidad \n Calidad en la hospitalidad \n Negocios para restaurantes \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_gastronomia"> Mercadotecnia turística \n Manejo higiénico de los alimentos \n Cultura gastronómica de México \n Nutrición \n Taller de servicio \n Pastelería \n Cocina intermedia \n Control presupuestal \n Protocolo y etiqueta \n Cultura gastronómica internacional \n Catering \n Cocina mexicana \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_admgob"> Estudio del derecho \n Pensamiento p+olitico \n Filosofía \n Sociología \n Teoría política \n Economía y derecho \n Políticas púbicas \n Gobierno digital \n Gobierno federal \n Control gubernamental \n Gobierno público \n Gobierno local \n Derecho administrativo \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_direchot"> Industria de la hospitalidad \n Empresas de alojamiento \n Contabilidad financiera \n Servicio de alimentos \n Gerencia división cuartos \n Housekeeping \n Tendencias de la hospitalidad \n Derecho y empresa \n Simulador de negocios de hotelería \n Business management \n Revenue management \n Aplicaciones culinarias \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_leng"> Lengua y cultura francesa \n Lengua y cultura inglesa \n Lengua y cultura italiana \n Lengua y cultura china \n Lengua y cultura japonesa \n Comunicación intercultural \n Habilidades de la comunicación \n Arte y cultura de la modernidad \n Historia del arte \n Filosofía \n Artes escénicas \n Literatura \n Gestión de museos \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_med"> Anatomía \n Bioquímica \n Bilogía celular \n Biofísica \n Bioestadística \n Fisiología \n Epidemeología \n Terapéutica quirúrijica \n Materias en hospitales \n Bioética \n Bilogía del desarrollo \n Patología clínica \n Geriatría \n Pediatría \n Nefrología \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_admemp"> Introducción a la empresa \n Introducción a la economía \n Fundamentos de Contabilidad \n Matemáticas para negocios \n Economía empresarial \n Contabilidad intermedia \n Contabilidad gerencial \n Derecho fiscal para la empresa \n Investigación de operaciones \n Oportunidades de negocios \n Consultoría empresarial \n Planeación financiera \n Gobierno corporativo \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_direcfin"> Introducción a la empresa \n Taller de finanzas personales \n Fundamentos de contabilidad \n Economía básica \n Matemáticas financieras \n Microeconomía \n Macroeconomía \n Álgebra matricial \n Contabilidad \n Mercado de deudas \n Moneda y banca \n Mercado de capitales \n Planeación financiera \n Econometría \n Gobierno corporativo \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_negint"> Introducción a la empresa \n Introducción a la economía \n Taller de negocios \n Matemáticas para negocios \n Fundamentos de contabilidad \n Análisis de datos \n Economía empresarial \n Administración financiera \n Finanzas internacionales \n Proyectos de inversión \n Historia internacional \n Cultura internacional \n Filosofía \n Casos de estrategia internacional \n Negociación intercultural \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_nutri"> Bioestadística \n Nutrología \n Crecimiento y desarrollo \n Anatomía \n Química orgánica \n Bilogía celular \n Bromatología \n Análisis de alimentos \n Fisiopatología \n Nutrición en el individuo sano \n Psicología de la nutrición \n Dietoterapia \n Educación nutricional \n Legislación alimentaria \n Economía alimentaria \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_dentista"> Anatomía \n Anatomía dental \n Bioestadística \n Bioquímica \n Odontología preventiva \n Cariología dental \n Biomateriales dental \n Anatomía de la cabeza y el cuello \n Bases quirúrgicas \n Fisiopatología \n Odontología basada en evidencia \n Odontopediatría \n Endodoncia \n Rehabilitación bucal \n Geriatría y gerontología \n  ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_psic"> Desarrollo infantil \n Introducción a la psicología \n Sensopercepción \n Bases biologícas de la conducta \n Aprendizaje y memoria \n Psicodinámica de la personalidad \n Taller de técnicas y entrevistas \n Gerontología \n Adicciones y violencia \n Sexualidad humana \n Intervención en crisis \n Filosofía \n Seminario integrativo \n Neuropsicología \n Tanatología \n Psicofarmacología \n ... y más.</string>
    <string name="list_studyplan_turint"> Ser universitario \n Antropología fundamental \n Ética \n Persona y cristianismo \n Habilidades de emprendimiento \n Liderazgo \n Empresas turísticas \n Introducción a la hospitalidad \n Economía para la dirección \n Mercadotecnia turística \n Ciencias sociales \n Movilidad inteligente y sustentable \n Geografía \n ... y más.</string>
    <string name="txt_escuelas">Escuela de Biotecnologia</string>
    <string name="campus_title">Campus</string>
    <string name="campus_description">Contamos con más de 60 licenciaturas, distribuidos los diferentes campus que tenemos para ti.</string>

    <string name="description_norte">La Universidad Anáhuac México Campus Norte cuenta con 220, 000 m2 con un moderno diseño arquitectónico, grandes áreas verdes y edificios con espacios amplios y funcionales.</string>

    <string name="anahuac_cancun">ANÁHUAC CANCÚN</string>
    <string name="anahuac_cdmx_norte">ANÁHUAC MÉXICO - CAMPUS NORTE</string>
    <string name="anahuac_iest">IEST ANÁHUAC</string>
    <string name="anahuac_mayab">ANÁHUAC MAYAB</string>
    <string name="anahuac_veracruz">ANÁHUAC VERACRUZ</string>
    <string name="anahuac_oaxaca">ANÁHUAC OAXACA</string>
    <string name="anahuac_puebla">ANÁHUAC PUEBLA</string>
    <string name="anahuac_queretaro">ANÁHUAC QUERÉTARO</string>
    <string name="txt_cancun"><![CDATA[
        Quintana Roo, Primer Lugar Turístico de Playa en México y América Latina ya que recibió más de 21 millones de turistas en 2019. Cozumel y Costa Maya recibieron más de 1 mil 700 cruceros con un total de 6 millones 806 mil 697, pasajeros y tripulantes

La excelente conectividad aérea que tiene Cancún con 81 ciudades del mundo contribuye a incrementar anualmente la llegada de turistas de todo el mundo a través del Aeropuerto Internacional de Cancún que recibió más de 25 millones 400 mil pasajeros en 2019.

Ven y estudia en la Universidad Anáhuac de Cancún.

        ]]></string>
    <string name="txt_cdmx_norte"><![CDATA[
        Todo el campus tiene acceso inalámbrico directo a internet. Desde prácticamente cualquier rincón de la Universidad, nuestros alumnos y profesores se benefician de una conexión inmediata de alta velocidad que les permite tener acceso a internet y a servicios académicos como calificaciones y selección de cursos vía web, entre otros.
        ]]></string>
    <string name="txt_mayab"><![CDATA[
        Nuestra universidad se encuentra en la ciudad de Mérida, el corazón de la península de Yucatán, México. Estamos ubicados en el centro financiero, cultural y educativo del sureste mexicano. Nuestro campus recibe anualmente alumnos de distintas zonas geográficas de México, además de estudiantes procedentes de más de 10 países de Europa y Centroamérica.
        ]]></string>

    <string name="txt_top3">TOP 3</string>
    <string name="txt_ubicacion">UBICACIÓN</string>
    <string name="txt_infraestructura">La mejor infraestructura universitaria en el sureste de México</string>


    <string name="version">VERSIÓN 1.0</string>
    <string name="creditos">CRÉDITOS</string>
    <string name="alumnos">NICOLE HENRICHSEN\nNICOLE PINEDA\nBRIAN USCANGA\nKEVIN ARJONA\nDIEGO A. MEDINA\nXIMENA HERNANDEZ\nBRENDA MEDINA</string>
    <string name="consultor">CONSULTOR</string>
    <string name="ing">ING. JOSÉ CARDENAS</string>
    <string name="info">PARA MAYOR INFORMACIÓN</string>
    <string name="paginaweb">CONSULTE LA PÁGINA\n OFICIAL DE LA \n UNIVERSIDAD.\n www.anahuac.mx</string>
    <string name="txt_titulo_latente">CONGRESO LATENTE 9A EDICIÓN</string>
    <string name="txt_latente_congreso">El Congreso Latente 9a Edición es un congreso internacional de diseño en dónde se fusionan todas las áreas de diseño para formar un universo colaborativo.</string>
    <string name="conferencistas">Conferencistas</string>
    <string name="talleres">TALLERES</string>
    <string name="txt_boleto">ADQUIERE TU BOLETO</string>
    <string name="btn_click_aqui">CLICK AQUÍ</string>
    <string name="alex_salmar">Alex Salmar</string>
    <string name="tony_rivera">Francisco Rivera</string>
    <string name="felix_hdz">Félix Hernández</string>
    <string name="irene_prz">Irene Peréz</string>
    <string name="awesomebrosos">Awesomebrosos</string>
    <string name="david_vzq">David Vázquez</string>
    <string name="esme_mqz">Esmeralda Márquez</string>
    <string name="general_std">General Studio</string>
    <string name="rigging_3d">Rigging 3D</string>
    <string name="dis_personaje">Diseño de Personaje</string>
    <string name="dis_mueble">Diseño de Mueblería</string>
    <string name="foto_concep">Fotografía Conceptual</string>
    <string name="pintura_concep">Pintura Conceptual</string>
    <string name="profile_grafico"><![CDATA[
        El diseñador gráfico Anáhuac es una persona con una sólida formación integral preparado para identificar en distintos entornos, situaciones o necesidades de comunicación visual. Propone, por medio de procesos de investigación, estrategias y soluciones de diseño viables, efectivas, sostenibles e innovadoras enfocadas al usuario, la sociedad y el medio ambiente. Es un profesionista que demuestra dominio en el uso de técnicas, métodos, tecnologías, herramientas y procesos para distintos medios impresos y digitales.
        ]]></string>
    <string name="profile_industrial">El Diseñador Industrial Anáhuac es un profesional con una sólida formación profesional y humana, capaz de detectar y dar soluciones innovadoras a problemas de la sociedad haciendo uso de técnicas propias del Diseño, teniendo en cuenta factores humanos psicológicos, socioculturales, económico administrativos, técnico funcionales, estéticos y los relacionados con la experiencia emocional en cualquier contexto, trabajando en equipos multidisciplinarios con capacidad estratégica y de gestión de propuestas para desarrollar productos y servicios con altos estándares de ética profesional buscando el bienestar integral de la sociedad y el medio ambiente.</string>
    <string name="profile_multimedia">Prueba prubeeeeeeeeeeeeeebaaaaaaaaaa</string>
    <string name="profile_modas">El Diseñador y productor de moda Anáhuac es un emprendedor de proyectos con una sólida formación profesional y humana que da soluciones innovadoras en el ámbito de la moda. Hace uso de las técnicas propias del diseño, considerando los factores, humanos, socioculturales, económicos, estéticos y emocionales para la creación de nuevas tendencias. Es un líder que puede trabajar de forma independiente o con equipos de trabajo multidisciplinarios que buscan transformar y aportar valor de acuerdo el contexto.</string>
    <string name="profile_arquitectura">El Arquitecto Anáhuac es un emprendedor socialmente responsable, con sólida formación profesional y profunda visión humana, que reúne las cualidades necesarias para responder a los desafíos de habitabilidad de nuestros tiempos y de las futuras generaciones. Integra el dominio de las técnicas y las habilidades propias de la arquitectura con una sensibilidad particular caracterizada por su compromiso y vocación de servicio.</string>
    <string name="profile_biotecnologia">El biotecnólogo Anáhuac es un profesional con participación social activa que busca el bienestar de las personas y de la sociedad. Investiga, caracteriza y describe a los sistemas biológicos, a fin de generar conocimiento y entendimiento sobre su funcionamiento y uso en diversas áreas: farmacéutica, industrial y médica.</string>
    <string name="profile_derecho">El Licenciado en Derecho Anáhuac es una persona con sólida formación integral que ejerce su liderazgo de manera ética, responsable y comprometida con la dignidad de la persona humana, a través de la investigación, interpretación y aplicación integral del Derecho, identificando las conductas, los hechos y actos jurídicos a fin de desarrollar iniciativas legales innovadoras e implementar acciones con visión global, para la prevención, asesoría y resolución de controversias en el ámbito personal o social, dentro de un contexto público o privado.</string>
    <string name="profile_relinter">El Internacionalista Anáhuac es un líder de acción positiva, formado con sólidas bases multidisciplinarias, que bajo un absoluto compromiso con la verdad y el bien, analiza y evalúa realidades de México y el mundo desde la centralidad de la persona. Asimismo, por medio del diseño e instrumentación de políticas, estrategias y proyectos, de la negociación y la resolución de conflictos, con conocimiento del entorno y la política nacional e internacional, realiza acciones para el bienestar y transformación de la sociedad.</string>
    <string name="profile_fisio">El Licenciado en Terapia Física y Rehabilitación Anáhuac es un profesional experto en el análisis de movimiento y la funcionalidad del ser humano; su excelente formación humana, académica y práctica lo faculta para evaluar, diagnosticar y diseñar un tratamiento de fisioterapia y rehabilitación especializado, encaminado a promover la salud, prevenir, disminuir o mejorar discapacidades o alteraciones físicas, brindando a los pacientes las herramientas necesarias para lograr el desarrollo de sus habilidades, una máxima funcionalidad, independencia y calidad de vida.</string>
    <string name="profile_engman">El Ingeniero en Dirección de Negocios Anáhuac cuenta con conocimientos en finanzas, administración, mercadotecnia, matemáticas e ingeniería, que aplica en la toma de decisiones estratégicas de la empresa a fin de lograr un desarrollo sustentable, que transforme positivamente a la sociedad y la cultura. Promueve la mejora continua de los procesos de producción y de servicios de las organizaciones, buscando satisfacer las necesidades de la comunidad, bajo principios de calidad, competitividad y responsabilidad social.</string>
    <string name="profile_ingamb">El Ingeniero Ambiental Anáhuac es un profesional ético que ejerce bajo un contexto de compromiso social, y que a través de analizar y comprender el funcionamiento de los sistemas, tanto naturales como generados por el hombre es capaz de planear, diseñar, estandarizar o modificar procesos y equipos de control para reducir emisiones al ambiente, ahorrar energía u optimizar el uso de materiales para proteger las matrices ambientales de agua, aire y suelo, del deterioro potencial causado por la naturaleza, el hombre y el uso de la tecnología.</string>
    <string name="profile_ingciv">El ingeniero civil Anáhuac es un profesionista con una sólida formación académica y humana, que promueve el bienestar y desarrollo sustentable de la población de un país, región o comunidad a través de la planeación, diseño, construcción y mantenimiento urbano y de las edificaciones, así como de diversas obras de infraestructura. Se apega de manera ética y cuidadosa a la normatividad a fin de garantizar la seguridad y temporalidad de dichas obras, buscando al mismo tiempo su funcionalidad y beneficio social.</string>
    <string name="profile_musica">El Licenciado en Música Contemporánea Anáhuac es un líder de acción positiva que participa y desarrolla con alta calidad artística, propuestas, proyectos y productos creativos, musicales e interdisciplinarios nutridos por el conocimiento de sus raíces culturales e identidad mediante la ejecución, en vivo, grabación de fonogramas, la composición y arreglo, su participación en producciones musicales o la docencia, promoviendo valores universales.</string>
    <string name="profile_comunicacion">El Licenciado en Comunicación Anáhuac es un profesional llamado al servicio y la transformación social, que de modo responsable y atendiendo la constante innovación tecnológica, crea mensajes en diversos medios que inspiran a resolver los problemas que inciden directamente en la sociedad mexicana y latinoamericana. A través de la investigación y la vinculación profesional de forma comprometida, analítica, crítica, propositiva y ética, identifica las principales necesidades socialesderivadas de la sociedad de la información y ofrece soluciones mediáticas integrales en una realidad compleja y cambiante.</string>
    <string name="profile_entretenimiento">El Licenciado en Dirección de Empresas de Entretenimiento Anáhuac es una persona con una sólida formación profesional, intelectual, humana, social y espiritual que busca, ante todo la verdad y el bien, y ejerce sus habilidades directivas y liderazgo en equipos multidisciplinarios con el fin de transformar e influir en la sociedad y la cultura. Es un profesionista ético e innovador con un conocimiento profundo de las tendencias artísticas, culturales, deportivas y comerciales, así como de las necesidades de las audiencias.</string>
    <string name="profile_direcdep">El Licenciado en Dirección del Deporte de la Universidad Anáhuac es una persona con sólida formación profesional, intelectual, humana, social y espiritual que busca, ante todo, la verdad y el bien; además de empeñarse en ejercer su liderazgo para la transformación de la sociedad y la cultura.El egresado en la Licenciatura en Dirección del Deporte será capaz de emprender y dirigir empresas deportivas privadas, organismos deportivos e instituciones públicas como CONADE, IMCUFIDE, entre otras.</string>
    <string name="profile_direccionrest">El licenciado en Dirección de Restaurantes Anáhuac es un profesionista con un alto sentido de la hospitalidad y respeto por el otro. Comprometido con el bienestar integral del comensal ejecuta y conduce planes, programas y procedimientos administrativos y de producción de alimentos y bebidas que garanticen resultados de calidad y máxima satisfacción. Analiza y predice las tendencias y conceptos restauranteros que respondan a las necesidades del estilo de vida actual. Soluciona y mejora de forma ética, sana, justa e higiénica los procedimientos de operación y administración de establecimientos de alimentos y bebidas.</string>
    <string name="profile_gastronomia">El licenciado en Gastronomía Anáhuac es un profesionista ético que dirige negocios gastronómicos con una conciencia social y respeto a su entorno. Investiga productos, costumbres y culturas gastronómicas para comunicarlas y promoverlas a través del desarrollo platillos. Aplica técnicas culinarias tradicionales y de vanguardia, bajo los máximos estándares de calidad e higiene respetando las características de los productos alimenticios a fin de comunicar las ideas y tendencias gastronómicas.</string>
    <string name="profile_admgob">El licenciado en Administración Pública y Gobierno ejerce liderazgo social y político en las esferas del poder público, desarrolla políticas que buscan el bien común, planes y programas que orienten la gestión gubernamental, dirige niveles de mando y define estrategias que influyan positivamente en las políticas públicas en todos los ámbitos de gobierno.</string>
    <string name="profile_direchot">El Licenciado en Dirección Internacional de Hoteles Anáhuac, es un profesionista en búsqueda de la verdad, formado con parámetros académicos internacionales, valores humanos, ética y compromiso social que reconoce las necesidades del sector empresarial hotelero y es capaz de comunicar y ofrecer soluciones que fomenten la innovación y la competitividad en el desarrollo de la hotelería y la hospitalidad, todo esto a través del entendimiento del mercado global y con un enfoque estratégico, multicultural y humano.</string>
    <string name="profile_gesthot">El Licenciado en Gestión Hotelería Anáhuac, es un profesionista en búsqueda de la verdad, formado con parámetros académicos internacionales, valores humanos, ética y compromiso social que reconoce las necesidades del sector empresarial hotelero y es capaz de comunicar y ofrecer soluciones que fomenten la innovación y la competitividad en el desarrollo de la hotelería y la hospitalidad, todo esto a través del entendimiento del mercado global y con un enfoque estratégico, multicultural y humano.</string>
    <string name="profile_leng">El Gestor Cultural Anáhuac es un profesionista ético y responsable que a través de la mediación lingüística en cuatro idiomas se ocupa de la organización, administración, difusión, promoción y desarrollo de las manifestaciones culturales, específicamente artísticas, con el fin de propiciar críticamente la recuperación y el fortalecimiento del tejido social de las comunidades a nivel local y global, con el propósito de desarrollar liderazgos al servicio de los demás como una herramienta para la paz y la creación del diálogo intercultural.</string>
    <string name="profile_med">El graduado de la Licenciatura en Médico Cirujano de la Universidad Anáhuac es una persona con una sólida formación profesional, intelectual, humana, social, que entiende el valor del ser humano y pone en su ejercicio el cuidado de la integridad y dignidad del mismo. Es un profesionista que integra los conocimientos, aptitudes, actitudes, habilidades y destrezas que le permiten asumir el desarrollo de su actividad en la Atención Médica Primaria. Dirige programas y servicios de salud en diversos ámbitos, orienta su profesión hacia la investigación y utiliza efectivamente la tecnología a su alcance.</string>
    <string name="profile_admemp">El egresado de la Licenciatura en Administración y Dirección de Empresas es creativo e innovador; se orienta a la búsqueda de oportunidades de negocio con potencial de crecimiento, las articula en estrategias y las lleva a la práctica exitosamente. Comprende el entorno de la empresa y lo ubica internacionalmente. Emplea la tecnología y la información para generar nuevos modelos de negocios internacionales, que aplica en la creación de empresas o el desarrollo de las ya existentes.</string>
    <string name="profile_direcfin">El Financiero Anáhuac identifica y estructura componentes financieros estratégicos a través de herramientas teóricas y prácticas sólidas que le permiten una adecuada toma de decisiones y solución de problemas. Desarrolla iniciativas y lidera proyectos financieros donde obtiene, genera, administra y analiza información o datos que permiten la gestión estratégica de los recursos con un enfoque creativo e innovador en la generación de valor.</string>
    <string name="profile_conta">El Contador Anáhuac identifica y estructura componentes financieros estratégicos a través de herramientas teóricas y prácticas sólidas que le permiten una adecuada toma de decisiones y solución de problemas. Desarrolla iniciativas y lidera proyectos financieros donde obtiene, genera, administra y analiza información o datos que permiten la gestión estratégica de los recursos con un enfoque creativo e innovador en la generación de valor.</string>
    <string name="profile_merca">El egresado de la Licenciatura en Mercadotecnia Estratégica Anáhuac diseña y aplica exitosamente estrategias de mercado sostenibles, siempre con el consumidor, como persona, en el centro. Investiga y segmenta mercados como base de la estrategia, utiliza tecnologías de vanguardia y tiene una visión internacional. Mediante su liderazgo lleva a la práctica ideas creativas e innovadoras. Se trata de una persona que se realiza en el ejercicio de su profesión; que la vive éticamente con sentido de bien común y se desarrolla plenamente como ser humano.</string>
    <string name="profile_negint">El egresado de Negocios Internacionales Anáhuac se desempeña exitosamente en cualquier parte del mundo. Entiende los procesos de trasformación de los mercados y las empresas globales y concibe la eficiencia basada en tecnología como un aspecto crítico de la competencia global. Comprende las fortalezas y debilidades competitivas de cada país y diseña estrategias empresariales socialmente responsables.</string>
    <string name="profile_nutri">El nutriólogo Anáhuac es un profesional de la salud con una sólida formación humana y profesional, que previene, evalúa, diagnostica y trata el estado de nutrición de los individuos y poblaciones, empleando técnicas y tecnologías de vanguardia que respondan a las necesidades de las comunidades en un marco de respeto a la cultura y sus costumbres. Propone, diseña y gestiona programas nutricionales que permitan enfrentar los diversos problemas de salud relacionados con la alimentación, enfocados en el cuidado de la persona y su dignidad.</string>
    <string name="profile_dentista">El Cirujano Dentista Anáhuac es un profesional que promueve la salud bucal, formulando diagnósticos enfocados a la planeación y ejecución de tratamientos para lograr la rehabilitación bucal, promoviendo así la investigación en odontología, la cual logre impactar a la persona y su entorno de manera positiva. Desarrolla su actividad con responsabilidad social, de manera realista e innovadora y acorde a las tendencias tecnológicas, con una perspectiva global y un enfoque empresarial.</string>
    <string name="profile_psic">El psicólogo Anáhuac es una persona íntegra, con una excelente formación profesional, ética, humana y antropológica, que le permiten seleccionar y aplicar los métodos, técnicas e instrumentos para realizar evaluación, diagnóstico, prevención, capacitación, intervención e investigación en los diferentes ámbitos de la psicología, con el fin de colaborar en la consecución del bienestar del individuo, la familia, las instituciones y la sociedad.</string>
    <string name="profile_turint">El profesional en Turismo Internacional Anáhuac es un profesionista con actitud pro activa ante el desarrollo del sector turístico. Asesora y colabora con empresas turísticas y/o entidades gubernamentales por medio de la implementación de procesos tanto cualitativos como cuantitativos y optimiza los recursos para generar un beneficio sustentable. </string>
    <string name="mission_title">MISIÓN</string>
    <string name="mission_body">Contribuir a la formación integral de líderes de acción positiva y promover institucionalmente el desarrollo de la persona y de la sociedad, inspirados en los valores de humanismo cristiano.</string>
    <string name="vision_title">VISIÓN</string>
    <string name="vision_body">Ser la Universidad Internacional más reconocida de Cancún y del Caribe.
Estar entre las 3 principales Universidades Internacionales  de América Latina.
Estar entre las 10 Universidades Internacionales Católicas  más reconocidas del mundo.
Distinguirse por su excelencia académica acreditada y evaluada a nivel nacional e internacional.
Ser reconocida por su impacto en la formación integral de líderes de acción positiva.</string>
    <string name="timeline_title">LÍNEA DEL TIEMPO</string>
    <string name="title_us">NOSOTROS</string>
    <string name="finaltexto">DESARROLLADO POR LA LICENCIATURA DE DISEÑO MULTIMEDIA\nTODOS LOS DERECHOS RESERVADOS.ⓒ 2022.</string>
    <string name="porque_elegirnos">¿POR QUÉ ELEGIR A LA\nUNIVERSIDAD ANÁHUAC?</string>
    <string name="porque_1">Ofrecemos un medio concreto para una buena experiencia universitaria.</string>
    <string name="porque_2">Promovemos una formación humanística orientada hacia el desarrollo científico y tecnológico.</string>
    <string name="porque_3">Contamos con un profesorado con grado superior y alta experiencia profesional.</string>
    <string name="porque_4">Implementamos novedosos planes de estudios centrados en el crecimiento personal y profesional a través de la excelencia académica.</string>
    <string name="porque_5">Impulsamos al talento y al compromiso personal para favorecer a la sociedad.</string>
    <string name="porque_6">Buscamos la Innovación y el espíritu emprendedor de nuestros alumnos a través de una formación multidisciplinaria.</string>

</resources>